# Анкета

# Стек

TypeScript, React, ReduxToolkit, SCSS.

## Как запустить

Для запуска приложения необходимо ввести в консоли npm run dev, после чего в терминале появится локальный адрес, по которому можно открыть приложение.

## Некоторые разъяснения

Автокомплит на этапе 2 у организаций типа ООО работает по хардкоду, который расположен внутри компонента OwnershipStep, чтобы смогли корректно протестировать данный функционал.

Загрузка файлов у меня реализована на уровне названий файлов, то есть файл прикрепляется к инпуту типа file, из файла выбирается название и отправляется в свое поле в стор со значением string. Загрузка файлов на мой взгляд должна быть реализована отдельной API, поэтому выбрал на данном этапе такой вариант.

Отправка главной формы у меня выполнена как консоль лог, вообще на всем этапе заполнения, на всех этапах формируется большой JSON файл, который состоит из 5 этапов, я не стал реализовыать функционал отправки API, так как у меня нет никакого эндпоинта и смысла особого в этом нет.

В конце анкеты появляется надпись, что заявка отправлена и можно перейти на заполнение новой, при переходе на новое заполнение все предыдущие значения сбрасываются.